叫春post

春

靜啦

無興趣 純粹入黎叫你收皮

用靚女塞住我把口

收皮啦a0狗

A3

有肥婆

抵你冇女

起過樓主底 應該係連女仔手都冇掂過果類

求下你唔好再講

俾你摸下我手仔啦

肥仔手我自己都有

人地女仔嚟

自貼隻肥妹手黎睇下

不了

死肥仔

浮雲巴

龜龜

畀番個正皮浮雲哥

多謝你呀數字哥

希望你早日識到浮雲嫂

你咁好人 祝福你

以為你唔理我了